{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_064477",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1094428?place[place_type]=GID&place[gid]=1094428&place[latitude]=34.7268207748&place[longitude]=127.9534951924&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 아트인별빛바다펜션"
    },
    "text": "入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 予約なしではご利用いただけません。 バーベキューは炭グリルを利用し、2人基準で20,000ウォンで、1人追加する場合は5,000ウォンです。 バーベキュー可能時間は17:00から20:00までで、個別バーベキュー現地で決済します。 乳幼児を基準に人数に含まれ、追加料金が発生します。 最大人数を超えることはできず、大人は20,000ウォン、子供と幼児はそれぞれ10,000ウォンで現場で決済します。 客室には個別バーベキュー設備、ベッド、エアコン、TV、炊事施設、食卓、冷蔵庫、電子レンジ、電気ケトルをご用意しております。 無料Wi-Fiも提供されます。 ペットの入室はできません。 駐車場は無料で利用でき、チェックインは15:00からチェックアウトは11:00までです。 客室情報はそれぞれ2名基準で、最大人数は#1、#2、#3は4名まで、#4、#5、#6は3名までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室は何時から可能ですか？",
            "answer": "15:00から入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "退室は何時までですか？",
            "answer": "11:00まで退室が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時から何時まで可能ですか？",
            "answer": "バーベキューは17:00から20:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する際の料金はいくらですか？",
            "answer": "2人基準で20,000ウォンで、1人追加する場合は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのような設備を利用しますか？",
            "answer": "バーベキューは炭グリルを利用します。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "客室には個別バーベキュー設備、ベッド、エアコン、TV、炊事施設、食卓、冷蔵庫、電子レンジ、電気ケトルが備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "#1、#2、#3は4名まで、#4、#5、#6は3名までです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiが提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 311
    }
}